拎文宣派比排隊嘅街坊

等佢地了解下

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職